有冇發現身邊有啲朋友係有種莫名奇妙嘅好運

不論係工作上什麼也好
分享下

最好運就係識到我

以前中學嗰陣
有人抄功課抄幾多次都唔會俾人捉到
反而有條友抄幾多次就俾人捉幾多次

只要係抽獎就一定中,差在係大獎定細獎

利申：我自己

老師偏心姐

我都比人咁講過 但完全唔覺

老師嗰陣巡監倉嘅時間表日日都唔同

特別黑就有

你俾好運沖昏頭腦
麻木晒

有個朋友無論玩手機驚嘅抽卡定係人生嘅首抽都非常歐

我自己都係 係遊戲抽野方面好有運

但偏偏你有一方面好運 其他方面就差咁啲

身邊有個人成世都咁好運
做乜都一帆風順 但係拎住好牌唔識用
搞到佢弱智咁
佢好運既時候乜都唔洗做就做到99%既人做唔到既野
但係太好運寵到佢太on9
運氣用唔着果陣反而做唔到99%既人都做到既野

玩game成日抽好野 但係慣左無腦用勁野
一到某d位要用腦既時候就卡關
但係99%既人都過到

打牌成手靚牌 成日食大牌
但係牌章同垃圾冇分別

個人極度on9同乞人憎
直頭係我人生中見過最on9最反感既人

其實係有好多人頂佢唔順
前前後後試過逼到三個唔同既fd zone既人一齊團結杯佢

去到邊比人憎到邊
但係都仲搵到班博愛撚唔介意同佢做fd
未至於完全冇朋友

畀著我係你就帶佢入賭埸 跟住佢黎買
FATFAT了

我只係知我有莫名其妙既衰運，次次係有成績既時間就令我失去晒。
快到終點 才能知道 又再回到起點 重頭上路

你睇我好 我睇你好
the grass is greener on the other side

有一對唔需要戴眼鏡嘅眼
Year2 時有人介紹野俾我做 唔止一次
而家畢業又有人介紹工 又好好彩咁請咗我
仲要個offer 幾好同大公司
好感恩

利伸 非耶 平時把口臭過屎坑